有冇人返工成日要處理人嘅問題...

依加做份工 成日要manage stakeholders

同事合唔合作
上司接唔接受
Vendors交唔交到貨
仲有班所謂嘅"客"聽唔聽話
全部都決定件事最後嘅結果，但唔到我控制到

好辛苦 好想份工係自己做野埋首做案

利申：廢柴公墓員

通常做老板都係管人多過管事

我聽日就唔合作

屌你呀

你請我食飯囉

久唔久要處理，人事暫算ok